劉亦菲畀支那人屌緊，有人呼籲抵制木蘭

因為畀人踢爆佢美國藉，畀人屌佢叛國，加上之前訪問佢話自己係亞裔唔話自己係華裔，支那人屌佢咁講即係唔認自己係中国人，話要罷睇同抵制佢

殘睇注意：

兩邊不是人

擺睇花木蘭

抵啦

你們可以來打我了

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

裡外不是人

抵死啦
入左美國籍就安份守己
支那抵制就全世界都睇你
而家兩邊不是人 抵死啦

果班移民撚好自為之，强國人當你地漢奸重成日吹噓強國

根本支那人好多都妒忌佢有美藉

我就係要呢d.gif

快啲屌埋林書豪

ching 呢句真
其實支那人心底裡都係有美/加外藉
但又唔抵得人地有
五千年文化果種妒嫉心出哂黎

心底裡都想有美/加外藉

兩面不是人

有一個講得好好

改國籍時要宣誓
你咀裏說出的話不是放屁

移左民改左國籍
仲話自己係中國人個d
真係無得反駁

搵人過去幫手點火頭， 等呢個八婆永不超生

果班係冚家剷中既冚家剷

口裡說愛國...........

唔好漏左林鄭全家 都敵賣國

加多一張

source呢

FB群見人轉的微博圖來的

大陸支那狗自己都識講「轉國籍要宣誓就唔再係支那人」
但係啲歐美支那狗就日日吠話自己係支那人